[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (13) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

又爆

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

佐倉+石川由依+花江+嶋川侑
以為睇緊成神之日

法仔no.1

失蹤人口

係仔都想俾佢溫柔下

就嚟忙到做跳樓人口

俾佢包紮嗰個中東佬唔識貨

唔知法仔大個咗會唔會變溫柔型男

呢個靚女去左邊

上面嗰個係mikasa ???

我都想知

一定會
唔好俾戰爭同仇恨污染佢嗰顆善良既心

上面係我

反而覺得而家動畫入面果個似漫畫啲

一槍打撚死我算

去左刷牙

兵長 美撚 法仔 三個
唔知有冇人畫同人圖 想要

可能會放去BD

係
Annie問：Mikasa你無啦啦做咩呀....
Mikasa：Annie我見你今日一直望住艾倫喎...

睇脊醫

最型巨人

其實黃色手章同黃色有咩分別，高級啲嘅被壓迫人士？

如果佢做巨人咪會得返13年命囉
不過一定會係最型嗰個

黃：戰士候補生
紅：戰士

咁快就坐定定

華田巴

咁點解多毛巨人要做篤灰狗，篤鳩自己老豆出嚟
純粹因為佢覺得老豆好撚煩？
定佢有鬼國人血統，好中意被迫害
btw thanks

你覺得呢
想聽你既推測

覺得自己係工具啩
精神分析師

因為佢老豆放佢係條街度比人屌
又唔請佢食M記

Pv靚咁多

篤灰狗
一個麥記加大就收賣到

自己估吓

依家都唔差
pv依個係更加唔似漫畫

鳩估佢老豆掛住搞地下組織嘅嘢就唔理佢，
然後成長佢呀公呀嫲就要湊佢，
每日都教佢愛國思想，
因為佢同呀公呀嫲親啲，
當老豆講埋啲咩反抗嘢就會覺得佢係錯，
一定係惡魔熱狗。
之後就用M記加大收賣佢篤鳩老豆出嚟。
一定係咁

一早請馬嬲仔食m記咪全家都冇事lo

一個咁多計仔既人會咁小器

佢係島外既團長黎

屌
今次多咗字

有時見D gif＋字幕好撚好笑

真條仆街重要唔加錢買玩具餐

好似哥哥咁
個個都淨係講法仔 我要哥哥

關小器咩事

全屋得一隻馬嬲公仔玩

爸爸想你做醫生 為你好姐

btw上面吉克艾撚互屌個張表情＋字好正

錯撚哂

LM

太淫邪了

哥哥都好正
羨慕法仔有個好哥哥

點解咁似鋼鍊個變態老豆咁既

Netflix竟然有進擊的巨人最後一季

但係好遲先出
如果有埋一至三季就好啦

法仔：邊個比阿哥飲酒

太遲出
前面D翻譯又鳩 不了

我第一次睇動畫嗰時 第一次見到吉克出黎嗰幕
即刻大嗌 呢個咪負心漢！！仲唔係父親大人既陰謀！！

應該係old news
有冇人好擔心最後一季會cut太多？

前3季59集 對應漫畫90話 大約係一集=1.5話

漫畫現在135都未完 （應該就完）

按照上面比例 起碼要30集以上先播得完

但係動畫結局好似唔可以用電影播

咁咪part1 part2囉

我係想講似整合成獸嗰個變態老豆

香港可以睇黃viu

我知 但唔知點解睇睇下都係link咗去鋼練

吉克同負心漢一樣有時膠膠地

唔知點解 硬係覺得佢地有d似樣

等我又煲返鋼練先
上校

無能上校

兵長vs上校
小朋友才做選擇

why not both

睇黎巴打同我口味一樣
琴晚正式將電話lock screen轉咗做兵長+艾撚

gay

睇到依個post 都有巨人劇透
利申動畫黨

透咗咩

定佢真係講緊呢個post?

吞槍
我唔想知

Pv咪出咗

Pv咪有

有咩

華田巴係都要快我10幾秒

係喎

無架啦

唔好諗啦

這位巴打不管在哪個post都會為了睇到而不斷前進，他的名字叫華田巴

團長兵長好啲

你同萊納巴好夾

正喎呢張兵長一眼就睇得出艾撚係隻怪物唔識停，成日打嚟打去

睇到就嚟痴線

艾利世一
用緊呢張

呢啲就有圖

30集以上喎 一季12集 part3就差唔多

進擊的華田

呢張ok喎
貢獻一張團兵

硬係覺得團長同兵長唔夠cp感

j兵長就係j佢面冷心熱 成條故事線都不停保護艾撚

J兵長同其他人唔一樣，一早就睇穿艾撚性格，又教佢要自己做選擇

依家part1有16集

咁多gay圖
百合圖就話姐

又諗起兵長既腰力

屌我係咁鳩笑緊 隔離d人會唔會以為我痴咗線

有冇韓吉污辱艾撚圖

睇完第三季part 2後覺得團兵好有feel

如果有韓吉撚艾撚巨人化既圖就正

或者阿明對住沉睡annie打飛機

H漫就純文字討論
呢啲就有圖

Mikasa污辱艾撚都可

唔得 睇完都係覺得佢地真係上司下屬
睇埋ova都食唔落呢對

都係艾利正

lm

我條仔話有艾撚巨人化同阿尼巨人化既h漫

但我搵唔到

你同萊納討論咗咁耐圖都冇張

巴打j百合 絲打j同志
百貨應百客.JPG

仲以為得人類狀態既h漫添

但都仲係有好多嘢喎

你地唔係無興趣咩

請問我只係睇左兩季動畫
但今次話係最終季即係大結局？
但係我維基見佢漫畫連載緊
即係漫畫都未完 點解動畫就完？
依排想追返
唔該晒

睇華田巴post 韓吉老女人巴整合既QA啦

最終季有分part
漫畫就快完，武肺前係計劃同步完結
唔知依家仲係咪咁
btw睇埋第三季先啦

比吓面睇吓第一頁q&a

我有性趣啊

係呢幾日先入坑 追唔到你地前面討論

可能調一調次序？或者仲有啲野再放下一集

Btw記住睇埋第3季先

唔該晒 我諗住出晒先一次過睇

去到新post, 華田巴同韓吉巴嘅q&a繼續無人睇

sorry
宜家先睇到
唔該晒

唔緊要
快啲睇埋第3季先

紅字size6第一句叫人睇qa啦

一定會 因為我好唔鐘意睇完一集又要等一個禮拜
想出晒全季先一次過追

之前討論過兵長mikasa
不過太冷門同埋撞曬你cp，唔知你仲有無興趣啦

原定同步完結即係10月播
如果有part 2即係假設係10集到？

有排等 依家淨係知part1有16集 但應該做唔哂
part2唔知幾時先出

咁你有排等喎
3月尾先做完part1
Part2仲要唔知幾時做

用左幾日時間重溫哂3季，第2次睇既資訊吸收量真係大好多

反而利佩我覺得有可能d
利笠還可以 但唔會係first choice

因為我鍾意冷cp

利韓係我最接受唔到
韓吉係屬於巨人架

第二次睇會發覺有好多伏筆
好似第一季咁，萊納啲反應

我都係，不過巨人男女cp既話，利韓好似算係最熱門
鍾意韓吉同莫布里特cp多啲

我第一次睇已經覺得訊息量好大 個腦好似唔夠用咁
等漫畫出哂就重睇一次

第一次睇覺得萊納俾女巨人捏到爆血都仲有命出返嚟真係好犀利

得你有興趣講H漫

韓吉同副分隊合理好多
完全諗唔明利韓cp係點出黎

我都鐘意韓吉同莫布里特

社會巴你已經唔止對H漫有興趣，係直頭想去pornhub搵mikasa cosplay

二次元既世界係冇可能比三次元取代

agger

有咩問題

Dinner哥留名

第三季part 2韓吉講返莫布里特犧牲自己救返佢一命嗰度我sad咗好耐

所以唔好賴曬落我度

啱啱viu睇請問首歌 lalala啲乜 冇翻譯嘅

我反而係第一季利維班全滅
要扔屍嗰sad d

鳩唱黎
歡迎去聽1hr version

好洗腦

咩黨？動畫定漫畫

但係係你講起mikasa H漫先

我對嗰度無feel，係咪唔正常

播完新一集多咗好多新面孔

Dinner哥睇動畫

動畫現任鄂巨？？？？？？？？
呢對真心冷門wor

我估唔到你會係咁追問

利維班嗰條女死得慘

全滅嗰度我係震驚多啲...因為後來艾撚同亞妮打交突然好似醒起/見度啲野咁，我就冇咩點sad開始估臥底

留名

La vida sola viviras

小心劇透喎記住block 人

冇圖討論啲咩

點解變咗gay post

我由佢地未出牆之前就係咁問利佩係咪一對
條仔係側邊話你覺得呢？？又唔肯話我知

所以之後見到兵長望住佩妹條屍被人扔落車之後好sad

呢張Ackermann 好型！

成日都話兵長班死得好慘
你地根本個個剩係想講佩特拉死得慘

你好體貼

Ackerman世界第一

ackerman全族都好撚型
100年前仲得了既

係 剩係focus落佢度
初期睇覺得靚過女王

我估唔到你會係咁講H漫

真心 個樣拍得住女王
大姐姐feel

珍 好似你咁 借啲兒講女 之後再講H漫

播到嗰度之前睇到啲劇透所以知道佢哋會死
艾撚同女巨打交嗰陣都feel唔到女巨係熟人變
直到之後有集講亞妮既憲兵團生活，就覺得似係佢

純文字討論，連登特色

未覺醒嗰啲唔型 例如mikasa老豆

當年第一次睇真係比佢呃哂

我係睇頭髮同眼色同埋樣覺得係佢
點知真係估中咗

Ackermann家族

個個都扮曬嘢
分分鐘連其餘嗰三個叫咩名都up唔出

你係咁問我，要答你既話就梗係會係咁講啦

我記得有個成日開口甲著脷

女巨成件人體模型咁喎
真係j得落咩

純欣賞角度

唔似得你 扮曬嘢咁結果一句就引到你係咁分享J mikasa心得

你又講得冇錯喎

Btw mikasa冇背肌
0分

摸頭
摸我摸我

你唔好再搵咁多籍口啦

依家就梗係女王>all
原本諗住睇佢同兵長後續 點知冇

why not

嫁左冇時間操野

返到去佩妹老豆仲問兵長想幾時娶佢個女

你唔好再諉過於人啦

個個都偽善撚

J飽佢

啲肌肉唔消得咁快

其實我第一次睇只係記得佢同咬脷嗰嗰

3年啦

相信好多人都唔記得

Dead3係咪hunter有出現過？

一腳踢落我地後尾枕

唔係你係咁問我又點會講埋落去

Edo 艾佬多
Guta 君達
Oero 奧利奧?

唔好on9大隻到你唔撚認得

依條片笑撚死我

活到最後一定係愛撚文
因為成個歷史都係佢係度講

踢落車巨姐姐度

我停左6日已經覺得變左肥閪

佢呀媽嗰度笑撚到我

愛撚文

有 一齊死

踢死你

成條片全程都笑撚死

我想問第一集法爾可落返trench之後未俾人淋醒之前點解會講自己攞住劍嗖一聲斬巨人 好似用緊立體機動裝置咁既？

要問創哥
漫畫黨都答你唔到

要劇透個結局比你聽先會明
你真係想知？

屎眼巴又撚

我想知 撚我撚我

你慢咗

想知打開

C君定陸永?

咪玩啦 半年前我同佢扑完野

士兵打仗都要吸毒壯膽
後面有講法仔平時吸開毒 有幻覺

屌 笑左

樓主話漫畫黨都答唔到

動畫既波可 算唔算漂白左

精啦菠蘿油巴

信樓主一成都死

呢個Edit好撚正

算暗示囉
第一季23話

佢個陣嬲我太大力 所以咁樣望住我

成班友喺度ff
女王剩係會同尤彌爾囉好無

算啦我認咗佢

萊納都俾佢撚到多啦

女王個肚係尤彌爾巨人化嗰時搞大架

唉 尤希慘被創哥拆cp

兵長個嘴係咩玩法

準備咀我

醒啦 hoodies正撚到

想比佢拖手仔行街街 然後一件一件除咗佢摸佢心口

得160仲敢帶岀街

小心你後頸

Gay?

絲

有冇人j波爾可

巨人喺歐美真係紅到你想像唔到

成日諗啲女嘅巨人比人破完處會唔會變番處

有某人被binc

呢張正d

GAY

因為鬼仔d小學雞唔會沖曬去睇鬼滅
外國睇動漫既人都係重劇情

連第19集都咁低分

咁快期待再刷新個紀錄

講咩呀你

絲打所見略同

係時候拎返d團兵本出黎睇

普通士兵

做咩由變咗做gay

Gay黨太犀利
黨被迫潛水

If you cant beat them, join them

歡迎華田巴

熱烈歡迎華田巴加入

紅臂章 榮譽瑪雷人 巨人同佢地屋企人先有資格做
灰臂章係普通士兵
黃臂章係後補兵

米卡莎塊面已經有條疤仔
冇事嘅冇事嘅

爆到去13

瞓前一推
會唔會有人已經唔記得咗佢兩個

Nanaba又係性別謎

動畫一定係女
嗰陣睇漫畫嗰陣以為一定係男人
同Mike死得好慘

話就係榮譽 住咪又係集中營

今集係唔係有人跳樓？嗰幕其實表達啲咩？

想講有PTSD嘅士兵頂唔順自殺

Mike好撚型勁有佬味
佢同Nanaba死個陣都好心痛

漫畫nanaba同Mike係俾巨人監生四分五裂死

呢頭講完佢幾勁又話兵團第二又剩
嗰頭就俾獸巨殺左
個反差

見你獸巨太驚嚇 又無情報
反應唔切

得Mike聞到nanaba係咩性別

第一次見隻巨人識講野你都驚啦

用google trend 資料，進巨嘅全球search trend peak已經高過鬼滅出劇場版嘅時候。日本，香港仲係鬼滅比較多人search, 但係歐美嘅話進巨多。
(加埋同期新番咒術做對比)
圖分別係全球，日本同美國嘅trend

點解歐美人咁鍾意進巨

真係鄧創哥唔抵 喺日本仲少人睇過咒術

世界觀 末日災難片
人設 外國人名
加埋劇情打鬥配樂全部都頂級

台灣同日本啲口味真係唔識欣賞
鬼滅op就係好例子

唔係有咩？

我見英國netflix得第一季日英字幕

之前有個post好似有Ching 講香港Netflix有晒進擊的巨人前三季

真係好鍾意亞妮 點算

Mike如果睇咗伊爾澤本筆記應該就唔會咁驚嚇啦

我都好鍾意
見到第一季最後爬唔出牆跌返落地嗰下好心痛

搵藉口嗰個係你

嗰本野應該係高度機密黎

睇到兵長踢艾倫然後mikasa想衝上去嗰度就開始覺得利笠唔錯
後尾兩個打女巨人嗰度睇到好興奮

救表妹姐
（一表三千里）

點解唔講埋俾mike知，話曬都係分隊長

光環不足

唔公平

公平既話團長就唔洗死

點解可以咁撚正

艾利世界第一

一陣整個荷里活真人版

作者話後悔寫得佢太早死
應該想用係光復瑪莉亞個戰 同自己人爭針死

令某d角色更加噁心

屌 艾利年下都好正 但有時又想j利艾

唔好爭

saved 一大朝早就要j到出血

佢畫得幾好 但搵唔到完全版
要pm個作者 但唔想用支那app

成班係度貼gay圖 我都係出返去先

團兵

可能係twitter上面啲外國人畫嘅？通常我想搵同人圖都係上twitter睇 啲日本妹同韓妹好識畫

新手唔識搵 求教學

我等等幫你搵下 依家有嘢做

提神醒腦

我覺得鬼滅op唔錯喎

係因為LISA唱姐

睇得你地咁撚爽

醒腦提神 今晚唔洗瞓

美國佬

想知你地講既#210係發生咩事?
搵左好耐都搵唔到個SOURCE係邊

post 5 #210大劇透
睇完可以加入漫畫黨

宜家外國巨人係咪仲勁過13年個陣

慎點
嚴重劇透

屌笑撚死
睇左真係返唔到轉頭

應該係佢了
通常啲封面圖有寫作者名 你打上twitter可能會搵到

巴打你係神
請受我一拜

但佢對住熟嘅人都會留一手算係咁
如果追捕eren嗰陣殺咗armin佢就唔洗俾人捉

一部分係嘅

13年係紅遍全球依家好似剩係歐美？

團長

笑死
團長完美劇透
好彩已做漫畫黨先冇事

屌，gay post 就咁撚多圖
先前幾個post 就一張圖都冇
可唔可以畀返三笠、女王、亞妮同皮克我

真係好唔抵 不過宜家歐美都好多係跟風撚

如果計全球嘅話，依家個熱度係咁多季入面最高。不過只係日本，台灣，香港嘅話都係13年嗰陣最高。

Mikasa由一開始好憎兵長 去到因為兵長救自己搞到隻腳整傷而後悔 最後王政篇慢慢開始信任佢
正
我覺得佢哋嘅關係喺進巨係最有趣之一

最後仲要做埋人地手下
之後白夜又壓住兵長係地下 攞刀指住佢
佢地兩個一齊好有火花
利笠我可以

Eren以外唯一可以壓制到mikasa嘅人

我…get錯另一樣壓制…

Mikasa: （呼吸）
Levi : Mikasa冷靜啲！！！艾倫唔會有事！聽我指揮！！

洗吓眼先

你真係get錯？

夜媽媽 黑媽媽 好易諗錯野

華田巴最高

哩度係gay po
麻煩你檢點啲

最尾想點又嚟

冇追半日 已經變咗gay佬po

有陽具的女孩子好像也不錯

原來屎眼巴都係gay佬

皮克又係得嗰張

男孩子多好 不會懷孕

想問mikasa面上條疤痕係幾時整傷

佢未有gif呀

第一季艾撚變巨人搬石堵門嗰陣控制唔到意識想攻擊mikasa，之後被碎石刮傷左

唔講gay我幾中意呢張

Thx 之前一直以為係俾雷槍整傷 頭先睇到第二季已經有

華田巴好野
mikasa個啲正到

佩特拉

留名等之後有多啲皮克既gif

要等佢之後出多啲場先

下集回憶都有啦(好似)

整索菲亞

有處男膜
要由肛門頂中前列腺頂穿層膜否則射唔到精

冇人會幫你整的了

d圖搞到變咗gay post咁
但d圖係腐女post既話另計

this

無可避免 巨人咁多靚仔 唔j點放過自己

Mikasa表白個陣真係好靚

其實獲得巨人之力後得13年命有冇可能係假嘅
好似冇見過邊個真係13年後就死，為咗留返巨人之力都會提早繼承

身體機能係第十二年會有好多問題，所以應該唔似假

梟傳比古利沙個陣已經接近13年到期 d負作用已經搞到嘔哂血講句野都冇咩力 應該唔係假

仲記得兵長經過條屍，落命令掉屍點知掉咗佩特拉，同埋見返佢老竇嗰幾幕

想知係咪主席搞大女王個肚？

邊撚個主席邊撚個女王啊？

邊個主席呀

唔好quote

劇透喎452

仆街啦

其實依個冇乜嘢姐

個個po都有人劇透

哩個睇撚完真係會核爆

正
順便金剛棒推走上面劇透

停啦洗乜咁誇張

冇癮睇動畫了 比人劇透晒

jm9

建議樓主下個post寫明動畫以防盲毛亂入

佢頭先明明喺漫畫post問嘢
但又要過嚟問
唔知係咪特登

係，咪話半年前個晚 我中出咗佢

之後艾撚，讓 同埋 團長 各自中出

大丈夫，因為我來了 MIKASA

依個冇乜嘢，放心

你仲quote佢

唔知
下個post寫明冇得瀨就可以直接加入block list

屌你擺撚明啦

冇乜野咁我都quote下佢算了

唔記得劇情 只係果陣好sad

又一個劇透
真係慶幸自己係漫畫黨
動畫黨不如斷下網先

其實真係唔知咩心態
做依啲嘢有乜意思，好小朋友

現實搵唔到快樂
又冇人搵
要上網做衰野攞啲存在感

屌呢個好似年幾之前就俾人放圖透咗

屌

same

屌你老母突登劇透

菠蘿油巴有冇中

你有冇中

你應該差一個位未比人劇透
其他都透撚哂

萊納巴

唉屌 我都估到

唔係

你都估中8成
可以唔洗睇
之後慢慢欣賞啲動畫打鬥算數

屌你老母真係冇興趣睇啦 成班波台賤種劇透狗

唉幾時去

乖啦，屎眼巴撚你即係冇事其實冇人知囉

兵長搣咗佩特拉嗰個自由之翼徽章諗住留念（個人認為係諗住俾返佩特拉爸爸，但故事無講過），但因為同行有個士兵點都執返伊萬嘅屍體，嗰個士兵仲累到佢fd食埋，最後兵長將徽章送咗俾生還士兵，仲呃佢話係伊萬

最後兵長有幾秒係影佢流眼淚

兵長唔會流馬尿

睇埋落去咪知我有冇撚

件垃圾hd狗嚟 廢撚到
應該同班毅進黑警差唔多 英文都唔撚識多隻 依家咁撚易讀大學都讀唔到 不如死撚咗去好過
(有冇過來人）想問下hd學費資助問題

其實都友都係鳩嗡佢岩岩先係漫畫po問野話岩岩追到最新 佢都唔係幾睇得明佢劇透個句野係佢自己估

又唔好鞭鳩所有hd人
係佢問題姐

唔係
動畫黨100%唔會估到之後發展會係點
放心

入嚟劇透班人真係全部都廢人嚟 呢件就垃圾hd狗 其他就係班廢中低學歷波台狗 平時喺馬會門口攞住份馬經妹下妹下個班

中晒
根住三笠嬲到仆街
因愛成恨
變咗叛軍

中咗好耐

又唔好咁話hd人
讀Hd冇問題，係佢有問題姐

件垃圾入嚟劇透咁得閒 不如諗下佢自己點解咁撚廢 讀多啲書咪唔洗讀hd

睇返第一季，兵長同三笠一齊救艾倫，三笠問兵長，你地唔係好好保護艾倫咩點解會發生成咁，兵長呆晒咁望住三笠。。。

用返兵長OVA無悔的決擇嘅故事部分內容，硬係覺得兵長同三笠上面對話，兵長覺得三笠同自己好唔同，三笠完全自己行動去睇艾倫咩情況，完全無聽晒當時命令，甚至一定程度唔信原里維班（有待斟酌）。相反兵長喺OVA到就係信晒佢兩個朋友話放心，所以先令兩個朋友死晒

個人覺得兵長喺巨大森林同艾倫，同之後三笠講嘢嗰段最同OVA相關

菠蘿油巴都話中左好耐就知哩個真係劇透
我冇撚你

真漫畫都未講
條友都係鳩估

OVA咪有

落雨姐

嗰陣落完喇喎

好心你收下把口
條友劇透咪block柒佢
唔洗下下人身攻擊又笑鳩hd嘅

萊納巴兩邊受敵 一邊被撚一邊被劇透 可能大壓力得濟真係變左萊納放鬆d放鬆d

笑死，不過嗰時我同推介我睇進巨嘅人講我睇完三季好鐘意女王+尤米爾呢對，佢就爆咗呢樣野被我聽...我後來睇漫畫睇睇下都唔記得呢樣，因為太多爆位，女王出場又少

因為我相信真心識欣賞巨人嘅
粉絲質素都唔會差得去邊

嗱我可以做證，教科書式#210 入面提到冇提過呢樣可以放心下

萊納

真·萊納巴

咪係 其實巨人仲有大把驚喜比大家不過bin細力d OK? 唔洗打孖上掛

同萊納一鳩樣

萊納就煩牆內人本質究竟係好定壞
萊納巴就煩劇透既內容驚定唔洗驚

你個滿分嘅段落大意好難bin細力d

考DSE有你咁勁就好了

但兩者都係被社會逼害既犧牲品

我地就係咁講無事唔驚
你就成個萊納老母咁係咁講死得 唔洗睇

你一個cm總結晒所有場口
唔大力bin下點得？

你罪大惡極

你地同果啲女神話啲毒撚都幾好比假希望人有咩分別

其實佢個劇透根本未證實 仲要好大機會唔係 大家使唔使咁大反應

係
漫畫根本未講

我就黎每個post都要露出胸部道歉

咪俾你逼害

冇咁勁啦 我覺漫畫一入100話之後去到123,4話根本冇停過高潮集集都好爆 如果做電影就爽

有8成都確定啦

冇人想睇肥仔波

Cls我最善良
我係阿明果啲

就要睇大家會唔會留手唔逼死我

請問想補返第一二三季邊度有?
淨係搵到啲低清

試過用myself?

thz , 今晚返去煲先

今晚睇睇先,thz

thz

你逼到萊納上ifc仲善良

唔好痴線係劇透果個逼佢

你無謂再加多幾腳啦
應間佢真係信咗你，咁有乜為

每當劇透 + 屎眼巴出現時 :

屌你老母點解唔信得我你問菠蘿油巴係咪劇透黎

請尊重

你地班偽善

萊納你坐呀！！！

痴撚線哩度真係可以宣告動畫黨散場

劇透撚=馬萊人
動畫黨=eldia

我係中國人呀 hi

今日做乜
道牆比巨人爆開左定乜
勁多人入黎劇透

形容好貼切

所謂劇透 一個就根本作者都未證實 一個就講完都唔知咩事

然後艾撚再強吻mikasa 心動左
happy後宮end

睇完啲連豬真係有洗眼作用

好似摩斯密碼咁

啱 你果然係典型兒登仔 blame the victim
劇透狗唔屌得 走去屌個受害者

所以話你地為左比假希望人寧願講大話
佢地咪遲早都知比你地昆鳩左

萊納巴係邊個

我點知係咪劇透剩係知你應該撚得好爽

唔好嗌交啦 難得公海有野值得開心2020年除左巨人開播 最開心係呢樣

post8 281

真

你連圖透都睇過

李偲嫣(死唔眼閉)

冇睇得好仔細
可能係同人圖我都唔知係咪真

佢爭人果啲錢未還咁點

真架

私煙：落嚟地獄追我數咯

dllm

劇透你果條友不得好死

摷返以前啲po應該搵得到

但你係咁同佢地講話係真架好大件事呀咁又有咩意思
唔好係咁提住仲好啦又唔係真係咩大鑊嘢
係咁提可能冇嘢都變有嘢

Cls咁都唔大鑊

好似話條trailer係獨立做

哦果個
記得萊納巴話睇到少少字睇唔到幅圖
但今日都係避唔過

佢將今季op改咗編 好好聽

呢個新鮮啦
動畫s3嗰時就俾人透咗下

依個channel條友好勁
其他piano cover都好好聽

覺唔覺得0:29-0:41有種第一季op1既感覺

大家睇返啲開心野

皇天擊殺夠了

Ymir真係少有係動漫入面畫得醜既女角

漫畫又有幾靚先

動畫漫畫都醜
我意思係睇動漫咁耐以黎都冇見過有女角係樣衰

尊重啦 無左雀斑同放返低頭髮好能無咁醜呢

比ymir影響咗

雀斑累事

同現實大部分女差唔多

Twitter 見度Kenny同細個嘅兵長，勁靚

唔記得有preview Tim 大家欣賞兩次

又多條友想同希斯結婚 萊納

Ymir個心地好
佢願意同萊納翻去故鄉做戰利品
可惜比起Mikasa Annie 女王 佩特拉個類
個樣真係麻麻地

蘿莉

後生Kenny

因為對比起佢地嚟講ymir只係一個普通人，喺街邊執翻嚟嘅孤兒
連自己嘅真名都唔知

應該將薯女同其他女角對眼都畫到咁細先似真實
邊有可能成個世界條條女都咁靚女

正太下話

你咩意思尊重啦

有鳩既蘿莉

駁唔度

人類奇行種

我都係咁覺得
個個叫Levi做兵長，得mikasa叫佢做士兵長
王政篇嗰陣104其他人都對兵長有意見，得mikasa一個話要相信佢既判斷

點解呢度既兵長同mikasa一樣高既

wit

真
王政篇仲有mikasa因為內疚 喺屋頂上面問兵長隻腳有無事
由極度討厭去到絕對信任
Ackerman世界第一

你H漫睇上腦

死咁多人，而家睇住104嘅長輩得番韓吉同兵長
兵長死咗老豆，對住104笑住講多謝，多謝佢地仲在生

其實想知點解佢喺森林中唔到艾倫嗰陣會喊

我又唔覺得佢畫得樣衰

動畫方面比較有女人味 特別是嘴唇比較性感

唔係已經落實咗會拍？

嗰個兵長舅父嚟

我知啊但係佢根本就似係佢老豆嚟，佢死口唔認啫

一定係特登
個po置頂了叫人block 劇透撚喎
咁仲問漫畫進度的嘢？

第3話先行圖

不過其實本身依幕下集預告都有

見Twitter 啲人話今次作畫陣容唔錯

Agger

第3話

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：西山壮海、林祐一郎
演出：西山壮海
総作画監督：新沼大祐
作画監督：伊藤瑞希、青野厚司、小美野雅彦、津幡佳明

真係喎Ching

好可愛
黎 比姐姐抱抱

本身捉到就可以返寺同老豆團聚 但任務失敗

啲角色真係好鬼佬feel 鬼佬有代入感好多嘅

因為真係全部鬼佬嚟
得mikasa係亞洲人，仲要得一半

都可以咁解釋

如果可以艾撚壓住mikasa再壓住兵長

有#1

可能有2

內容係最終季製組人員＋漫畫編輯
回顧巨人動畫，答觀眾問題，入面有link send question
但無創哥

咪萊納

因為我對萊納嘅印象係佢唔會做奸笑依啲表情

係

因為奸既只有愛撚文

仲要溝人條女

重睇S2
點解無鳩巨人要有日光先會行動
但獸巨個啲又唔駛
奇行種又係咩黎

睇咗s3未

1.他們只是孩子
2.佢係奇異之子
3.打錯針既傻閪

動畫cut咗呢句

可以由s1睇起
有日光先行動到係一開始嘅設定黎 冇咩點解
獸巨個啲郁到因為係獸巨
奇行種=唔按正常咁行動

其實呢段真係好唔應該cut 講左好多設定同吉克既人設 咁重要應該會補翻

但一開波已經玩巨人雨

唔係因為睇到第二集呢幕我都已經唔記咗馬嬲係皇族

幾正

我一開波睇動畫嗰次好唔中意d女既嘴
好似個個都搽咗唇膏咁

公司坐我前面個會計啊姐都幾似樣
真係不了

只有要月光
姐係無鳩巨人係光合作用

好緊張
好期待

又話日日睇巨人
睇屎片架你

屎眼巴唔好再撚萊納巴啦

一日要bin幾多次

j開mikasa嘅口味係咁上下

今次直接屌

好嬲好嬲

唔記得咗姐

咪亂up啦

唔好撚萊納巴啦

Who

你坐呀

佢係 侮辱緊除咗戰錘之外嘅全部都係冇腦巨人

自由之翼既大佬都唔識

幾驚你又屈人哋係第二樣嘢

又bin

冇著底褲

看內部情報的人說 這集就是用電影級別來做的 其實看第二集就知道經費非常多 光那些3D轉描2D動作就知道mappa在炫技了 可惜大部分觀眾基本看不懂的 那也是沒辦法的

其實Mappa在高中之神就加入了人物轉模和rotoscoping的技術，成果出來後人人都稱讚，結果用在進巨上反而變差評，感覺觀眾只是一味的跟前幾季做比較，但單看第四季的話，這質量是很多其他動畫都達不到的

mappa並非使用3D，他們是使用轉描，也就是透過真實的人物做動作得到3d模型後再用2d描繪。
看起來比較生動真實，但是礙於FPS的關係導致看起來會卡卡的。應該是想弄出電影的感覺

喺YouTube 見到有呢幾個comment

Netflix無咩

呢張好撚正

櫻花幾清 我覺得

咪bin啦

我睇錯佢話你係無腦巨人

冇錯

冇咩錯
記得你有份屌7今集差

同埋屌冇

吓
我只係話今集低FPS係真
但每次有人出嚟屌今集差，我都打成段嘢嚟講翻今集MAPPA想點喎

咁樣算係曲解，電影級別意思其實係個分鏡德土大介冇考慮動畫媒體，用實拍嘅分鏡方式，所以有大量轉換透視，需要背動嘅pan。條友喺以前做嘅作品都有咁
3d轉描其實技術要求低d，你自己疊住條片嚟畫人就知，有時間我再解釋下

講多啲
lm學嘢

rotoscope用喺動作場面係會幾好嘅
印象中輕羽飛揚有用過，輝夜ED段書記舞都有用，但都係要張數好夠先得

但咁樣睇落的確唔舒服

我明，因為同平時啲動畫好唔同
睇唔慣/覺得怪係正常
但我好欣賞MAPPA咁大膽向依個方向發展
同埋從依樣嘢都可以睇得出佢地好認真看待巨人，將巨人擺喺一個重要嘅位置，想佢特別啲，想佢同其他動畫唔同
依點絕對係好事

依家我地未睇得慣姐，先第2集，應該睇睇吓就會慣
同埋我都有信心佢地會越做越好

其實巨人無女性呢part解咗未

巨人唔係無女性 只係冇生殖器官
睇咗s3未 有解

企定定齋講仲好

食咗老母隻巨人咪老豆前妻戴娜

開頭睇以為rap緊

如果fps高返啲個效果應該好好多

唔知點解動畫改到佢係馬路對面汁石仔
然後講野要頭fang fing

希望佢會越做越好
加油MAPPA

下集有打戯未，雖然文戲都好好睇，但想睇打戯多d

咁你應該要等多幾集
btw頭依16集文戲會多過打戲好多亦都重要好多

享受下文戲係創哥精華

我覺得好性感喎 各花入各眼

真 有排靜

但係唔靜後面會睇到一舊雲

唔會靜囉
創哥啲文戲好好睇

呢張GIF睇一次笑一次

應該話冇依啲文戲就唔會有之後

Zofia動畫都幾正
有少少Annie feel

Levi 班

就係影射緊亞妮

動畫畫到蘇菲亞好撚樣衰

呢個作者啲畫好正

我發現見親利維班d圖 99％都係打掃緊

我覺得今次佢哋條片的確有講到啲嘢，我哋呢度冇人提過，值得睇吓。不過睇到5:00好啦，因為之後有劇透

萊納X貝爾托特正啲

係男女都冇呀 全部都冇生殖器官

漫畫咪又係差唔多樣

歡迎加入 利艾利我都可以

艾撚越大就越正

都係軍服既最正

漫畫塊面細啲

我覺得艾撚著軍服勁受

我唔敢
珍惜自己老母 你我有責

我繼續係度負責荼毒大家就夠

佢地兩個都係我少數覺得可以逆cp既角色

互攻

攻守互換

上面講造型可唔可以4重 點解個個po都有

動畫黨全軍覆沒
唔入嚟反而唔會有事

得架啦你唔提就冇事
你地話既

唔好彩既話一早睇咗＃210啦

比人透完
同你講假既
冇乜野唔重要
慘撚到好似比人強姦完話啲精假既唔會大肚

咪講咗好多次唔好睇依個channel

提提巴打其實一重係冇用

今次依個重要喎
次次都唔同，要睇翻情況同劇透嘅內容

正式宣佈動畫黨全面退場

睇twitter好多人話嚟緊嗰集storyboard有林佑一郎，仲有其他staff都係勁人，話嚟緊依集應該可以放心

打算用呢堆圖洗幾多次地

連豬洗眼法

轉吓Po百合圖得唔得

利笠ok？

Levi緊係要配翻petra

呢個真

只要兵長幸福 佢配邊個都冇所謂
配我

冇乜事都係爆post先入翻嚟

ok

唔好走啦

你個圖庫究竟有幾大

有冇百合可以po吓

完全對百合冇性趣
要等痴根巴

利笠我ok

唔洗透都估到啦有幾重要

佢地自己估到同你直接話佢知爭好遠喎

俾佢走啦
動畫黨辛苦了

好型 好想比佢屌

屌你老味YouTube 個他她tv
一開youtube 推薦影片到全撚部都係劇透

依個channel動畫黨真係要快啲block

上youtube比人劇透咗
利申動畫撚

條支那狗係咁劇透人

睇殺人爽過殺巨人

笑死個個都俾同一個支那狗透咗

我冇
係俾琴日隻賤種劇透姐

阿卡曼

佢地d標題真係好劇透囉

利申中過伏

咁撚驚劇透就block撚咗個channel啦係咪on9

block channel啦
youtube大撚把片同標題劇透
唔想比人劇透嘅話建議你呢排唔好睇youtube

動畫撚有啲野唔係好清楚

呢個漫畫其實第2集講左 但動畫cut左

Po返啲百合圖贖罪

唔知算唔算劇透 因為原本今集會講

呢個po已經俾gay佬佔領咗

呢個post咩事

但佢講嗰時係同馬加特嗰啲講喎 啫係馬萊嗰邊應該一早知依樣嘢 唔似係zeke 9 up出嚟

之後會講返mikasa身世

gay佬入晒嚟

上面咁撚多bl圖

u自爆

唔好傻啦 我不嬲都淨係J mikasa點會gay
我唔係上面班gay佬喺度J兩個男人攬嚟攬去

原來距離第三集仲有3日

熟肉黨仲有4日

四天王新圖
艾撚條頸巾

有總監督睇番分鏡+我認得其中一個作畫係柯南好勁嗰嗰

艾撚真係好撚型

點解都係過得咁慢快啲星期日

咪post咗mikasa囉
兩個男人攬身攬勢不知幾正

建議你依排真係唔好睇youtube
或者唔好search任何巨人嘅嘢
如果唔係佢就會係咁推薦比你

最型一定係團長

兵長先係最型

雖然好多動畫黨都已經比你地劇透哂知呢個邊個黎 但可唔可以都尊重下自己尊重下人呢你係特登?

啲staff勁嘅話咁我都放心啲
希望會cut得好睇啲

sor巴打 岩岩入翻黎 以為你又po原來我碌左上去8h前 自膠

兵長著到成個廚師咁

Mikenana

邊忽似廚師

我見有人cap咗嗰嗰係日本幫Mappa做野嘅大陸人微博，好似話總監督係共同分鏡+對分鏡有高要求所以自己上埋手調整，就算有cut應該都唔差嘅

就算係你都唔好係咁quote 啦

支持呢pairs2死得最慘嗰兩個
巨人中學校佢兩個都好得意

唉唔講喇，幫手爆Po

我以為佢新cm黎自膠自膠

好期待
MAPPA加油

好似真係走晒，趁呢個時間爆去14

好肉酸啊
推啊巨人好野mappa好野

我意思係就算真係新既
屌佢個陣都唔好quote

聽日有工作人員talk...可以睇下係咪殘晒可惜唔識日文

我知 平時都唔會quote頭先嬲嬲地掛住覆唔記得

睇返里維班打女巨嗰度動畫真係震撼過漫畫好多

菠蘿油巴有睇漫畫咩？

好期待下集 條友真係成個kenny咁

善用preview 我記得你開頭做左劇透撚都係衰衝動
請汲取教訓

睇咗以前啲經典戰鬥場面

我漫畫淨係睇過兵長打馬嬲 個陣未出season 3等唔切

Jean

13年開始save利笠圖到依家

快啲放晒所有mikasa圖出嚟啦

唔緊要啦我都有錯

里維班嗰度睇到好感動

團長真係好撚型 想念他

好想睇多啲呢pair 但死得勁早

座談會#1 姐係會開幾次？

記得之前睇過張團長做左超巨嘅圖 好撚型

死得太早

係咪米可班嗰兩個？

ching sick ball

Mike同nanaba
Nanaba係Mike嗰班 合作好耐
創哥Q&A有講過Mike覺得nanaba最好聞

個post浸gay味勁到

寧願要百合

正路過多一兩集都會知，唔算大劇透

講開又講
其實annie差啲就一條友清哂成個調查兵團
可惜有Levi

呢兩個ac我都有follow 好靚
估唔到佢地死得咁早，宜家都仲有人keep住畫佢地

我都有
團長s3有幕係踩住嘅屍體山
睇到我

Mikasa勁到一條友喺levi嚟到之前斬到Annie仆街

水果味

係

兵長呢d bug角，要創哥令佢強行腳傷離場，否則女巨bye bye了

其實嗰時annie冇打佢姐淨係掛住走
Levi就真係勁嚟到mikasa即刻得個睇字，仲要搞到levi整親腳

咁先正mikasa因為內疚亦開始對levi改觀
王政篇漫畫嗰度100%信任佢 連Jean boy都呆咗 可惜動畫改咗佢又想衝去救Eren

咁始終eren=一切

Mike班
次次遊戲個啲都係得Levi班出齊晒啲人

今朝J咗幾次

女王真係最靚

綁起啲頭髮最靚

漫畫亦都係Eren最重要 但唔會唔聽levi指揮
動畫show到佢要levi阻止

諗返起自己追巨人真係追咗好耐有一排停咗直到王政篇開始先睇返 咁就幾年

好有氣質

全滅
Mike勉勵Nanaba嗰段説話

媽啊救命啊

真係由綁起頭髮之後迷上咗佢

一，條comment講嘅內部情報係中國人，我都偶然睇其他forum見到幅screenshot先明噏乜。而條comment係超譯緊個中國人嘅講法

二，轉描rotoscope，即係將條片疊喺下一層layer，照住d人型嚟勾返角色出嚟。打個比喻，好似左手疊喺紙上面用右手畫左手咁，好處係咩人都畫到。但如果唔理解人體結構咁畫，就可能出現人體鬆散，關節移位嘅效果咁。正如你勾完隻左手，都未必知食節第二節關節喺邊啦

迪士尼都有用過，嘴型動作全部俾哂你跟

點撚解巨人掉石仔個頭卡卡下呢？可能因為轉描完要補返個角色頭，但原畫冇消化過條頸關節位置，所以9畫令動作唔連貫

三，既然咩人都畫到，點解係經費多？因為張數多，動畫逐張計錢，巨人哩種轉描就唔理三七廿一落夠一秒12張(利申9up冇實際數過)，唔睇得都打得。然而張數多唔等於好睇咗，要造型踩點準，軌道自然先好睇。哩隻熊仔就係落咗好多張嘅轉描

反例就有輝夜姬Ed，已經有師兄提過。個(女)原畫喺twitter認咗自己跳舞拍片再轉描，但佢有消化踩點同骨架，出到嚟好接近寫實系動畫。動畫唔會用fps，因為一直維持喺24fps。正如實拍電影都維持喺29.幾fps，唔會話marvel avengers一集低咗一集高d。實際動畫係將唔同張數分配喺24格，即係一張拍做二/三/四/六格動畫，所謂動畫拍數。見條comment話fps低就知佢睇嘢越嚟越慢，條女就快三萬蚊過夜

四，今集分鏡演出係德土大介，除咗前幾季巨人亦做過dorohedoro同輕羽飛揚既演出。dorohedoro半套3d動畫，輕羽飛揚就係拍片參考作畫。佢明顯對轉描或者參考作畫有堆實際經驗

今集有其他動畫少見，接近實拍嘅運鏡，明明冇打鬥又需要3d背景不停移動，又行樓梯又掉石仔。一般動畫分鏡要考慮埋人手，調整鏡頭難度。但德土大介好有諗頭，所以唔調低鏡頭難度，而係調低人手門檻用轉描。如果請到經驗豐富嘅原畫，又點洗用轉描嚟畫？其實今集好打有限，我recap返

電影級別嘅意思，其實係電影級分鏡。條comment吹到大部分觀眾看不懂

好專業
巴打係行內人？

姐係mappa眼高手低?
唔夠多好既原畫師 就想用轉描頂替
但冇顧及到畫師唔係咁熟轉描既技巧(骨架結構/連接)

有冇理解錯?

之後會講架啦

想由第一季睇返有無source？
搵黎搵去都係大陸網

仲話咩同志平權
Gay佬都仲係比人排斥

目前為止仲未出現過一個劇透係超越到你

咪就係囉

衝動是魔鬼

雖然睇唔明，但好似好勁

巴打好詳細

我試吓歸納幾個重點︰
1. 轉描其實技術要求唔係好高，但都要執返人物嘅動作骨架嗰啲，如果唔係就郁得好怪
2. 動畫唔會用幀數或者FPS(一秒有幾格)嚟講，因為係固定咗24fps(一秒廿四格)，但會講張數，應該係指一秒放幾多張原畫(?)定係叫中割(?)
3. 電影級別係指分鏡，我幫手舉個例就係長鏡頭(long take)。呢啲分鏡有諗頭但未必易畫

4. 巴打覺得今集為咗遷就鏡頭運用，而用上轉描技術，反而係好打有限

啫想拍到電影感 但又唔夠料做

睇翻第2集其實得好少staff
第3集多好多staff，亦都有勁人
應該第2集係最慳皮嗰集

但係大家都感受到巴打對巨人既熱情，所以樓主都唔忍心放你落list

試水溫 見我哋怒屌下集就令你收聲

最應該落list係萊納

係就好 不過歐美應該先係主要?個邊網上反應係點

不過睇佢下集預告
基本上都應該會cut幾多吓
希望有勁人會cut得好睇啲

真係比巨人養大左個胃口而家睇好多動漫新番如果佢唔係輕鬆類型既話 都會不知不覺用左巨人做標準嫌邊方面做得未夠好

見動畫黨們主要都係不停搜集資訊同埋總結萊納精神問題手，真係愛巨人嗰啲都幾鐘意探索下瑪雷呢邊嘅世界

雖然個頭卡下卡下，但係大部分都係問一兩句，跟住講番其他資訊性嘅野

希望Mappa 第三集收我地皮

睇海嘅艾撚

其實文戲問題不大，最緊要都係之後開打嗰陣時係點

都合理既 呢幾集咁多資訊睇動畫要自己係個腦到整合都已經好燒腦 應該係漫畫黨先仲會有心力去批評製作水準

聽度好多資訊之餘仲要諗邊啲有兩重意思...好似吉吉知唔知自己有皇血呢樣都夠講

法仔被萊納凶嗰段先聽得出係炭治郎把聲

團長season 4仲有冇得出
哪怕只有一秒都好
真男人

就算有都只係回憶

壯烈成仁

其實如果係果個moment
女巨人轉做reiner係咪已經全滅左調查兵團？
周身硬斬碌撚

唔得
唔計車巨，得女巨人可以咁持久
同埋其中一個重點係因為佢係annie，annie本身勁
但萊納唔勁

俾艾倫格鬥技屈撚死咗啦

真
相反annie一條友清哂成個調查兵團
仲屈埋艾倫機勁撚到傻

可惜遇著levi

Plot armor Titan

好似話跑唔到咁耐
同咪鎧巨動作唔靈活要單挑艾撚都難啲

萊納好似係最撚廢嗰個
有邊一次佢係贏

其實3人組一齊聯手 一早就滅左成班人啦

Cut ED 囉

其實難講 兵長可以秒女巨 艾倫打萊納又應該贏 淨低嘅對貝爾托特拖延時間等佢冇體力 同埋佢哋唔敢冒險啦 萬一唔成功就收皮

應該唔會係依啲集數cut Ed

希望佢依集cut op ed
多3分鐘做差好遠

好似第一集咁cut 一半

Cut一半個feel其實幾正

我就咁俾萊納巴劇透咗智慧巨人

佢劇透埋PV個肌肉佬

佢地要帶走艾撚
唔係單純滅團咁簡單

四天王 唔包阿爾敏

貝爾托特又有車巨又有超巨大

咪就係打城牆

仲有慘勝一架裝甲列車

Kaneki Ken

艾倫係咪佢師兄？我睇咗幾集冇睇

係有馬公生把聲
唔好拎套垃圾介紹人

用列車做盾嗰下真係好柒

唔係腳傷 女巨人應該早過猿巨食兵長全餐

劇透meme
慎入

巴打bin自己？

1lvl果陣覺得鎧巨係遙不可及既boss
80lvl果陣：

15號夜晚7點開po
到依家都未1001
過氣了

繼續

係第1集同第1集之前討論度勁高啫

動畫都追得幾快

我反而覺得應該要cut ed
個人認為嗰幕應該會幾夾首ed
之後 播完ed就係
如果跟住呢個鋪排應該唔錯
不過都係唔好咁大期望住

有冇人知佢當時點解會咁講？

垃圾番冇撚人睇

嚇到有幻覺
平時比老豆打開

如果係咁嘅安排都好

同寒蟬一樣動物台垃圾番之一

臨死嗰陣都會諗起啲最驚嘅嘢

係
仲要都係樓主經手肯定倫為過氣番

d 動畫黨走哂

又話要推爆佢 起身都未爆你地點做野架

都是雷聲大雨點小

推爆佢老母

Push

推爆左哩個po
啲劇透黨只會係下個po捲土重來

追唔切po索性唔入嚟

橙

已經俾創哥撚到放棄思考
費事討論
不想努力了

屌 好慘

動畫黨去咗邊呀，仲稀有過九大巨人

比智慧巨人食哂

智慧巨人先稀有

就爆
等開新post

拋緊西瓜

準備開新post啦

車力

其實佢係習慣咗定係喺車巨入面都係四腳

佢今集都有講
變咗成兩個月巨人
長期維持喺巨人狀態，長期4腳行
所以慣咗，就嚟唔記得點樣兩腳行
你見佢要揸拐杖

推埋先等陣唔得閒開post